[突發行動post] 日程表上面冇呀，快啲入嚟幫手推到個個都知

20 DEC 2019 星期五全民口罩日

人人都做到!!!!香港人一齊嚟參加!!!!

同埋幫手轉發出去
星星之火 可以燎原，唔好睇少你自己既力量🔥🔥🔥
星期五，全民口罩!!

tg channel:

自推1

快啲幫手推
人人戴口罩呀

全民口罩日

嚟緊嘅星期五，唔洗做得多，一齊帶個口罩出街

你可能會問: 禁蒙面法撤回咗喇喎，仲帶嚟做咩？

全民口罩除咗想表達對禁蒙面法嘅反抗，更係想以口罩為記，比同路人感受我地都仲係度抗爭緊，堅持緊&互相勉勵, 仲要俾被捕同離開咗嘅手足知道，我地從來都冇忘記佢地

當手足一齊戴起個口罩去表態，其實就已經可以凝聚力量，去話比呢個政權同手足聽，我地仍然堅持五大訴求，缺一不可。

呢個活動門檻同成本都唔高，最多都係比幾蚊買口罩 （你屋企應該有啦係咪？）
就算你係上班一族、學生、中年人都可以一齊響應下

如果你認同活動理念，請你用fb/ig/tg post或者airdrop將呢一個活動分享比身邊嘅人，邀請佢地一齊參與

星期五一齊帶口罩出街！

推

全民口罩日Q&A⁉️

1. 戴口罩有咩用？🔅
可以鼓勵同路人，
想令到大家習慣行多一步，將抗爭成為日常生活嘅一部分，成為習慣
（抗爭日常化好處詳見下一篇文）

2. 上幾次口罩日都冇人響應，點解我今次要帶？🔅
大家唔幫手宣傳，冇咩人知就冇人帶
但如果一齊宣傳，可能就會有唔同呢？
我地肯花時間出嚟遊行，但就連帶口罩咁低成本都做唔到？

如果真係驚條街冇人帶，可以考慮帶定2個口罩出街
比自己之餘都可以比身邊嘅手足

3. 我唔想比人標籤🏷️🔅
如果唔想明顯表態，可以考慮係返工放工嘅路程先帶口罩支持
呢排天氣都凍，病咗要帶口罩都唔奇呀

4. 我怕帶口罩會比狗逗🔅
我地有帶口罩嘅自由
同埋身上冇野，都冇野可以入你啦
唔洗幫手製造白色恐怖啦🙏🏻

推到個個都睇到

PISH

再推

推呀 要個個都知

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

小弟文宣po 幫幫手推下

突發 我宣布今個聖誕不再孤獨

日日都係口罩日